求介紹唔係happy ending既愛情戲或劇

歐美、日本同港產片都得，想睇套野可以喊餐懵既

somewhere in time

一公升眼淚
美麗人生

天降一億顆星 (日本)

訓醒睇下先

500 Days of Summer

call me by your name

One day

明天我要和作天的你約會

The notebook
年少的你

Lalaland

Begin again

La La Land
上面有人提過 不過實在太好睇我留多次

少年的你其實都算happy ending

Atonement

呢個睇過，係幾好睇

一路唔敢睇，總係覺得係悶戲

咁你真係要睇
個ending sad撚到諗翻已經覺得愛情真係好無奈

睇黎好係我想要既野，聽日睇

明天的我和昨天的妳約會

爆漫真人版

被偷走的那5年

垃圾黎但會喊

藍宇
真係喊死

requiem for a dream

Blue valentine

曾經有位教授跟我說：「絕大部分的愛情電影都是在歌頌＂愛情的短暫＂，如果時間一拉長，那些在Happy Endding之後的真實生活就會暴露出來，什麼喜劇都會變得不再美好。」

gone girl

how do you trust your feelings when they can just disappear like that?

二月廿九

我想吃掉你的胰臟
唔好睇真人
睇動畫

求婚大作戰

Eu超時任務

春光乍洩

泰國電影黎
如果搵唔到 可以search下相愛一天

yes i also want to say this!

霸王别姬

唔敢睇第二次

橫道世之介

步步驚心麗

我都係! exactly!

小說都好好睇

噢原來有小說!

我懂，早排先睇完

全名黎？

呢套會睇到喊既咩

龍鳳鬥

真心咩？會令人喊既愛情片？

呢套只係睇啲影評片就已經覺得太沉重

呢套唔可以用happy or sad去界定個ending
成套戲由一開始男主迷戀愛情嘅命定論，去到慢慢認清以至幻想嘅破滅。從男女主角嘅love story嘅格局去睇嘅話，或者可以係sad ending
但係最尾由個細路女點醒佢+佢問summer點解會揀另一個人結婚呢兩幕，叮一聲打通咗佢嘅任督二脈。雖然佢對愛情天注定嘅fantasy破滅咗，但係佢對愛情嘅理解係豁然開朗咗，不需要執意啲咩love at first sight, destiny嘅嘢，成個人都唔同咗
最後做返自己想做嘅建築師，遇到autumn主動出擊，幸福掌握在自己手中，充滿自信嘅笑容，成個ending好bright

七月與安生

每當變幻時
龍鳳鬥

Her

Yes

大陸戲不了

認真推薦
全部sad/bittersweet ending

情書
portrait of a lady on fire
花樣年華
無痛失戀

Before sunrise

生命中的美好缺憾
比悲傷更悲傷

睇恐怖電影驚到喊好正常

叔叔

4月是你的謊言

Butterfly effect

以前中學課外閱讀要睇
一睇就愛上李碧華
佢小說封面仲好靚
不過依家搵唔返
小說同電影既結局印象中好似唔同
已經唔太記得電影既結局

殺手 tvb 製作

school day

我都想大喊一埸

Eternal Sunshine of the Spotless Mind 無痛失戀
睇到好sad.... 乜都要消失
我會叫你唔好睇到尾, 因為最尾帶返少少正面希望, 我唔想

Lm

電影結局小豆子自‘吻’，霸王叫完小豆子就完左

The fault in our stars

Love letter

永遠的經典

戀空